18 tuns 揮手區 入泥相認下

我收到hkec offer 有冇巴絲都係
聽講唔同人send 係唔同院
有冇人知Sh_ila L_m 係咩院
跪求巴絲解答

大部分都係py架啦

你之前都係hkec?
好擔心會去左舂坎角同黃竹坑

係
未聽過會去呢兩個地方
Rh py多

因為聽有啲師姐去派左依兩間 淆到仆哂街
你上round 嘅？

Hkec

你係邊個send offer

你點知sam_y send係東東？

有朋友中過
Li_y 係py
有冇人知 Sh_ila 係邊間